各位巴絲打可唔可以同我傾下計，我覺得自己就到傷心嘅極致

政府既腐敗無能，官警黑既互相包庇，推卸責任
用卑鄙手段混淆視聽，大話掩飾大話
做大龍鳳比香港無知市民，藍絲，港豬，犬儒睇，進一步分化兩方既支持者
可惜既係太多人缺乏批判性思維，人地講乜信乜，利用人嘅無知，極度無恥
警方既行動漏洞，違法，濫權行為竟然可以以官腔式點應話好關注，會跟進，唔係佢管輆部門唔清楚，要投訴可以向警察投拆科，
就輕描淡寫帶過左，都仲有人可以袋住先
話成立獨立調查委員會，還黑警一個公道，查清楚冇得拗啦，又淆晒，不利自己嘅事全部拒絕
吹漲在權勢都係呢班人度
最令我失望嘅係仲信任警隊，政府既人仲有太多
先入為主覺得抗爭者係做破壞先驅既人太多
加上一種現象「人係會就自己嘅立場選擇性接收信息」
根本就唔肯相個官警揭開底牌係咁黑
我真係好灰心好嬲好攰
可唔可以開解下我

推

仲可以繼續諗下有咩方法抗爭，未絕望架唔好氣餒。
我諗左個：
【升級方向】午餐？罷了

我都覺得好失望
但好彩我身邊經常有d bb同小朋友提醒我
失望唔可以絕望
如果我地都放棄 佢地將來就要面對更險峻既情況

香港起碼仲有二百萬人未壞

唔好諗得香港咁高尚 香港人都係支拿種人 只不過係有受過訓練值得比大陸既劣質支拿人過得更好..香港一直係咁撚樣 只不過係以前港英政府spin得好....今次輸贏都未知有咩傻事你等真係輸到貼地真收皮再講

黑警做到咁出面，D人自己選擇唔接收自動腦內美化黑警，繼續企藍，想感化佢地都難，因為佢地唔聽。

無咩辦法。
但最少你要知道，連登內連登外仲有好大班人未放棄，而且企過黎哩邊嘅人變的更多。

老老竇竇如果我地乜都唔做，由二讀三讀條例過埋，
好多所謂覺得抗爭係搞破壞嘅人都係慘多半世人，
要承受失去自由嘅人係以後世世代代，
佢地係好自私

一黎自私
二黎智力所限
我對弱能人士好寬容
咪放長雙眼 睇佢地有幾年命 可以繼續阻住個地球轉

救返佢地真係冇可能

唔好忘記佢地仲有後代
除非佢地絕子絕孫
否則 我地失敗 報應就會落喺佢子孫身上
佢就係禍延子孫既造孽祖先

我都曾經好有使命感
好想打醒班仆街
但一個人能力有限
唯有做到幾多得幾多
管唔曬所有人

大部份藍絲支持理據冇內容或者站唔住腳
問多兩句口啞啞
其實佢地好多都唔清楚成件事就妄下結論

智力所限
低教育水平
無批判思維
老屎忽心態 拒絕接受年青人一套 覺得自己最叻